我有一個大膽諗發 十點大嗌進化版

除左10點窗邊嗌
不如加多一樣
10點半一齊去各區警署大嗌
黑警可恥
黑警死全家
警黑勾結
知法犯法

每日10點咁咪比人捉到正

要出門口
不了

不畏懼不徇私不對他人憶惡意 不敵視他人

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

嗌3個字
10點3 或者 10點半
和平散去

出門口有成本 可能俾人拉
喺窗做到嘅野最好

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

1000；1015；1030集夠氣，形成習慣先？
有啲區唔夠齊心

讀報紙標題有冇得諗？

人多就變非法集結
人少就易瀨嘢
窗口叫算啦

啲狗仔狗女日日聽到
黑警死全家

好 我聽日就咁樣叫！

係屋企

住狗屋附近既
可以考慮用勁大喇叭哎
有10戶8戶啞效果就好勁
哎到好似狗屋哎出黎咁大聲
唔洗連續哎好手耐

要令佢地精神崩潰
每日疲勞轟炸

嗌爆佢嗌爆佢嗌爆佢

大嗌黑警住址

黑警可恥

等多啲人先

.

等10點召集夠人就可以試行

推

係狗屋日日都聽啦

係返住宅區嗌 附近總有幾隻休班狗
等佢地知道放左工 屋企附近啲人都好撚想佢地死

2方面都可以共存
屋村又嗌
警署又嗌